多謝你哋

經過今日
有啲嘢想同大家講

我嗰日出咗去野餐
本來以為大家都去野餐姐
應該唔會做啲乜嘢嘅
但點知嗰日，我親眼目睹同經歷咗社會最深層嘅黑暗

嗰日有一刻我曾經以為自己就要死
眼 身 鼻 頭都好痛 眼淚忍唔住係咁流
留意一下身邊
四周嘅人眼神同我一樣都系驚、迷惘、憤怒同埋失望
我望到身邊有一班小朋友，佢哋全部人摟埋一齊，手忍唔住不停震，雖然好想喊，但又忍住唔喊，因為唔想影響身邊嘅人個樣
手機訊號差，搵唔到人求救
不斷聽到啲狗由唔同方向衝過嚟
嗰一刻，絕望籠罩住我嘅心。

第二日睇新聞話我哋系暴動
淨係感覺到無力
因為我知道點樣都嘈唔過佢
得我一個 點嘈啊
然後聽到 越來越多人被捕 甚至有人以死相諫
我都有諗，不如自己都就咁犧牲左就算
如果我嘅犧牲喚到更多人覺醒
咁都算有意義

而由始至終 我都冇喊

但到咗今日，我發現原來呢個城市仲有希望
我哋嗰日嘅行為系有價值

我哋唔係暴民

大家係支持我哋

有人關心我哋

由朝早行到夜晚，到最後我終於係咁喊

今日出嚟嘅香港人，我好多謝你哋，多謝你哋幫我搵返繼續生存落去嘅意義，多謝你哋令我對呢個城市繼續保有留戀

烈士:
對唔住 我應該未可以陪到你住
因為呢個屋企仲需要我
但今日有二百萬人陪你啊
二百萬加 一。

Sorry for 1999

我都好想多謝香港人
特別係今日係維園集合嘅時候有d人等左好耐唔舒服，大家好齊心咁叫救護員、救護員，仲一齊坐底俾救護員睇到邊個area有人唔舒服
香港人好有愛架
偏偏個d垃圾政權係度破壞香港